今日返工見到啲自稱淺黃同事帶哂口罩.....

蒙面法既時候又唔撚帶
有時諗返都幾諷刺

第一次見CEO帶罩

人性 定 信念 最大

屌香港人垃圾都咁話

真垃圾

其實都係人知常情係有啲感慨

真，好嬲點解嗰時佢唔戴

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

希望嚴重到斷貨要戴豬嘴